要取得大多數民意支持，先要斷市民後路

好多人(至少不屑出來616嗰550人嘅一半) 係政治冷感甚至乎係對家嘅深耕細作

多數呢啲人係:
中產，想當香港係搵錢基地
中立人士騎牆派，利益至上

要攞到呢堆低層次生物嘅支持唔容易
錢，佢地夠用
烈士嘅死，學生比人打，黑警點差都好，事不關己己不勞心
最近嘅利益衝突就係香港關係法，不過唔知美國幾時打救

佢地唔係傻唔係唔知政府有幾咁仆街，中國係點，因為佢地都係好多年前走落來

要佢地支持，首先要利益命運統一先
姐係佢冇路可退除左番大灣區
例如同外國陳述有幾多有錢劣質港人/假港人每年移民，希望各國收緊移民政策，咁樣佢地先識醒，為自己為香港打算

趕狗入窮巷，就算你有幾多架生都難免比狗咬番一啖
何況有550萬人反cup其實唔難

但係有好多人 只係食物機械
有得食有得痾已經滿足